天水圍已出防暴，拉咗四個

立場live緊，有4個黑衫巴打畀人拉咗入警署

推

咁撚快手

DLLM

pish

又圍就拉

又鳩拉？？？

痴線，天水要人，放人放人

要人呀

大家返屯門集會先

無知一問 集會點解要拉人

［求文宣］全民放股

佢真係純粹亂拉

啲狗狗冇性
理撚得你有冇通知書

push

而家天水圍泳池好多防暴
睇路 睇路

搞到我好撚燥

直按有狗行入天盛捉

Push

屌

點解會走咗去泳池

天盛有防暴入晒黎

日光日白行街都要比人拉

成功爭取四天工作週！

二手tg料 放曬

日光日白都亂黎

今日咁多人係街 好容易就暴動

如政府所願

天水圍唔係無集會咩 屯元天係哂屯門搞3點先開始

剛食飯望到
而家泳池出邊好多警車

好似又放番

有冇可能係伏來, 拉左人唔夠10分鐘放出來..

推
FC?

［緊急］大家快啲幫手洗facebook

放咗個小朋友出嚟

話佢有攻擊性武器，但搜完乜都冇就放返（屌一定冇啦你老屈）

做咩拉？

果然係香港公安，人地靚仔過你，唔低得就拉

四人已放，抄身分證後走得

後生，著黑衫

天水圍人快啲去狗屋支持

仲未上熱門阿

有攻擊性武器喎，小朋友嚟咋（睇落似中學生）

草木皆兵

Dllm

推！

要人幫手封路

有人話拉完即放？

Diu

愈拉愈多人
警署有咁多位？

屌你

咩都冇做就拉入警署
出到黎就話果4個係警署襲警

Push la DKLM

黎梗天水圍

有冇機會可以反包圍佢？
每次出嚟捉人，唔可以俾佢地入返去！

垃圾警

帶多條底褲出去喇謂

on撚9?

放左喇
不過抄低左身份證

仆街

黃大仙鑽石山都好多防暴 最小三隊
但我掂行掂過都冇事
p.s 黑衫黑褲黑遮 完全話你聽我係示威者咁

係。放左
立場live 睇住行番出嚟然後接受訪問

黑警咬人已經唔洗理由.想咬就咬

五個人畀人拉咗，放咗四個
- 立場live

頭先好似話拉5個 放得4個 仲有1個未見?

搶人啦屌你 成班人睇住4個小朋友比狗撚

5個？
咁只見到四個行出嚟，原來仲有個

天水圍圍狗因爲尋晚絲打俾人拉單野

其實我哋嘅方向應該 係我哋本身爭取緊基本法賦予我哋人權、香港自治、真雙普選嘅權利

呢啲權利本身合情合理

但係共產黨依家破壞咗一個兩制， 破壞咗基本法

所以我地先至唔再相信一國兩制同基本法

所以，重點係，中共破壞中英聯合聲明、基本法、一國兩制在先!!!

中英聯合聲明失效，即係香港主權懸空，要求國際社會（尤其美國同英國）同香港人一齊重新討論和解決香港的主權問題

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

又出警車了，大家跑緊

死全家啦黑警

防暴衝出警署

我無野講

開始打人了

天水圍癲狗開始打人
要人 街坊落街啦

係黃大仙班街坊夠勇武
拉一屌十隻狗

有女權團體集會都咁大周張?係咪痴線

8.5 全民三罷

天水圍開緊波

天盛入面已經有狗 頭先喺垃圾房果邊既巴絲打 注意!!

天水圍要人啊屌`

Dllm 黑警死3代

唔夠人 咪送頭

依家又拉緊

天水圍要人呀痴撚線9拉

拉左至少八個
From 立場

天水圍要人，防暴超過50人

唔好送頭，等班黑警中午暴曬，我地去買枝雪條食

好搶口 係咁拉人 村內SET路障先隨時入村嫁

去緊

唔好去送頭呀 見人就拉

見人就拉

要人

cap曬呀cap曬呀

依家喺天耀輕鐵站同警署對恃緊

都要有警覺性，小心d巴打

街坊要出黎圍黑社會

出防暴
入商場痾個尿飲啖水
一陣再出過去

未夠人唔好去

天水圍警局外要人呀 快d落黎幫手plz！！！

大家快去買雪條汽水，唔好送頭住

社工 行開少少啦

全部天水圍街坊同我落嚟!!!

黑旗

出黑旗了

天水圍人落黎!!!!!!

天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人天水圍要人

要街坊！！！！ 天水要街坊！！！！！

push!!!

黑旗已出 要full gear /遊擊
有冇街坊 女權人士在場冇gear架！！！

補返張圖
佢地指住問我係度做咩 我話抖涼囉
一個人嘅好處就係只要係行人路
我企係佢隔離行嚟行去 佢都吹我唔脹

立場live話班綠色狗落車
市民行向班狗
跟住捉左四個查身份證
之後帶左入狗屋

出左黑旗

幫推

一個都不能少

成班人排隊被狗炒牌

大批示威者畀 popo 圍死，未知點？

出左黑旗！！！！

黎緊

4個係一個鐘前
岩岩又拉左8個

中午宵禁呀笨

啱啱睇明明仲係女權撚喺門口集會，點解冇啦啦扯旗

上輕鐵走啦

天水圍 拉左廿幾個係門口？

濫捕！

班狗自己都冇豬嘴都舉旗
攬炒囉

太少人

中伏了
埋伏破解快閃

痴撚左線 現場啲人0gear都黑旗
利申街坊look閃緊

唔係送頭 係行過都拉

be water

亂拉人！

班狗又發癲

有狗 就 轉場啦
咪企定定比佢拉

痴線. 係唔係都叫暴民

盡快call律師

天水圍警署要人！

黑旗已出

係十幾個，rthk 有得睇

放左

行過都拉會告咩

狗連路過都拉

ok,宜家即刻去圍天水圍狗屋

捉左勁撚多人
全部無裝備 得個口罩
仆佢個街 擺明埋伏

拉咩？
非法襲結？
真係萬能嫁wo

黑警又係度搞事＿

應該先 Be Water，今晚一定勁多街坊出嚟

出緊天水圍 天水圍街坊呢？

要律師

班狗唔鋸到咁早亂拉人發洩出氣

小心

行街都唔得 宵禁啦

開po叫人屯門轉天水圍？ 天水圍迫切啲

屌條叫咪仲喺度鳩翕

其實警察依家真係冷處理係最好

大家折爛警處又好,乜都好都係政府錢既啦

經過警署都唔得? 基本上冇一條罪告得到
日光日白告撚到遊蕩

香港警察
集體自殺

屯天要人

屯元天人求救啊

咩事 全部抄牌？

唔止4個

你地冇做錯到！

大熱天時又撚狗？

輕鐵 天耀-天瑞停

Push ah dllm

完全係 cls

廢到

蘋果話幾十個

唔止 果到30幾個都有

睇RTHK

拉左幾十個 坐左係地

幫手call律師

頭先大家封路嗰陣，警察由天西增援，再加上警署入面嘅防暴衝曬出嚟，又拉咗一班巴打（好似8個）

岩岩睇直播 見好多人坐哂係到 俾黑警圍住

又迫人圍狗屋

等班狗中午暴曬，街坊遠處食雪條啦

成班仆街黑警欺善怕惡
除曬裝咪又係廢柴

唔好接放工呀！

屌咩，痴根

又拉左人呀

拉咁撚多，屌你老母

憑咩拉人呀屌

邊止 30個有多

見到有被捕巴打隻腳受左傷

勁多街坊咩裝都無比人拉

咁快？？？？？？

天氣熱狗狗重要上重裝，唔發洩下佢地捱唔住呀

求下你唔好再玩石 同玩雞蛋 大熱天時臭死人

鳩拉人 恐嚇D人 唔敢出街

有啲係阿叔阿嬸路過都拉 屌佢老母

幾百人伏係天耀
佢一沖入去就開佢拖啦

天水圍要人

推呀

四個放左
(Protectourplace story)

女權都夠膽得罪？

有個上身沒衫本身沒定自己除?

有個madam喺班社工面前話小心搶犯

街坊快啲去買雞蛋煮嘢食啦
不過千祈唔好整爛啲蛋
咁熱啲蛋一定會好臭

住2晚臭格

屌你老母日光日白拉街坊?

目的恐嚇

岩岩lunch 見到

屌佢老母

天水圍要人！附近嘅人落街幫手啊！

但咁係無用,更會扯更加多仇恨,無乜點讀過書係咁

眼見有十個以上比人的咗入狗屋

屌你老母，係咪想以後天水圍做主戰區？

拉左三十幾個...

我無裝可以點幫

Pish

原來班友拎輕鐵路軌d石頭掉警署，大獲了

yes

黃大仙得 你哋都得

要求陳思靜交化點解防暴可以自由出入屋苑

拉夠未啊 全香港人有案底好無？☺️

交代

個堆普通市民，你覺得告得入？班狗傻尻左

天水圍嚴重缺裝

拉街坊可以告d咩？

黑警真係on99

佢哋有用腦就唔會搞成咁

純出氣
好似之前又係天水圍，
搞好少少pr，出面啲兄弟條氣都順啲

黃大仙班街坊都冇裝 一樣幫到手
希望天水圍人都幫幫手

d警知我地今日一定會聲援個女仔 肯定佈左成朝防架啦 根本就佈個局要拉人製造白色恐怖 同依家有d街坊會出左去返工根本唔夠人 得返d廢佬 佢地唔會幫手架！到時拉多左人又有藉口俾佢地封天水圍站會好難入屯門架！！大家真係去左集會先 今晚圍過啦！！！

up

多人班狗就縮架啦 要多人呀

冇人冇裝

等輕鐵係非法集會

出藍旗

我地集體等輕鐵啦好嘛

路過既阿叔都捉
班狗真係想嚇到啲人街都唔撚敢出

1412 黑警宣布非法集結,若短期內不離去會作出拘捕

天水圍啲狗係痴撚咗線
啲記者採訪緊今日講野嗰陣個協會
大家圍住聽緊
然後狗屋加警車防暴衝過黎夾我地 屌

經常在策略上要預定後路

狗閪黑警 屌佢老母

企係到都非法集結
直接戒嚴囉屌佢老母

有冇咁撚快啊？
未過不反對架屌你黑社會

一落輕鐵就見到無差別大追捕痴撚線

不如集體買返幾百條女人底褲去警署門口派啦，佢哋咁鍾意底褲

捉左好多女仔呀屌

放人
勿忘初衷

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

又出藍旗

過緊黎！

天水圍藍旗!!!!

有個女仔喊緊
捉左定點

反證佢哋已經無計可施

天橋大量市民爭相走避!!!

送左廿個頭

點玩落去

真係要人人

行人路都非法，痴撚線

各位可以分散少少 方便走

七區散晒唔夠人

理論上告唔入
理論上.......

要人,唔好比佢地過骨

屌你好撚嘈呀隻狗乸

愈多人走唔甩就送頭

差狗都玩快閃？

當人民不再懼怕強權

大西北唔好集會啦 直接去天水圍啦 屌 夠拉

天水圍極危險！

人唔多,等於送

街坊增援 佢地唔會捉得曬天水圍二十萬人

d狗剩係追d細路，正仆街

又黑旗

事實証明唔好比女人做管理或者指揮
唔係既話好易情緒化

再出黑旗

狗換豬嘴

黑警上豬咀，真黑旗

不如出旗就即散

現場9成人無gear無豬咀

真係放先好 放左一定好多街坊增援

天水圍準備第一次TG?

天水圍黑旗tear gas!!!!!

我剛見四個兄弟拉咗啦

有白車到場

其實留係度升級衝突會唔會累到被捕個幾十人被起訴非法集會

白車到，唔會射煙住，但睇住狗沖

黑旗tear gas!!!!

狗屋正門 又舉黑旗

第二輪又有一班兄弟姐妹畀人拉咗

黑警警告輕鐵站市門散去,否則將會出tg

好似有10幾個冇裝被拉

避一避先，唔好送頭

Gear已上 準備TG

每次聲援都送頭

捉一個送十個

現場或者可以有人帶頭散?

天水圍街坊落樓幫手啦喂

所以仲話叫人唔好仇警都on99

係,
見到拉入去1x 個, 都係無裝
有一個隻腳傷咗

中間有fense D狗有排都唔會過到黎

DLS
天水圍街坊上！

其實咁少防暴，有1000義士應該沖得散

輕鐵改路屌佢老母

掉石頭有乜用?
比人打返轉頭又屌鬼有乜為?

天水圍街坊上

真。出警犬

放警犬

推呢個post上去啊，而家天水圍先要推上頂

拎狗兇社土 CLS

狗狗隻狗

真係警犬

屌個女黑狗更年期呀

出真狗代表班狗唔夠人

唔好驚佢地 要人呀要人呀

出左真狗

天水圍街坊繼續增援救人啊

乜撚野暴動阿 屌你個一毛個個post都唱衰
係咪窮撚到咁阿

行緊過去支援

有真.警犬

手足,唔好衝鬥企,生曬死黑狗

成班有面具 隻真警犬就陪佢地食煙？ 隻狗會唔會有事架

餵警犬食tear gas

天盛商場黑旗!!!!!

需要狗糧！罐罐！

搞錯啊咁都得

狗頂唔頂到tg

告鳩班黑警虐畜

要求增援

要人啊

舉左，大家睇住

其實放人有咩用？一樣留左record，點解唔可以起佢捉個陣去救人？起門口做門口狗有咩用？，咁多人十個打一隻狗都打唔贏？

屯門/元朗人出黎幫手

屌佢
頭先喺正門口 聽緊聲明
然後突然有車
再冇耐就有防暴喺狗屋出黎
企正喺我面前
即刻拉埋我老母同身邊女仔走
跑入街市 再兜番出黎去咗天耀

推 呢個 上頂

出真狗 隻狗會死

自己有豬嘴想出tg不理警犬死活

咁早就發癲!?
鬼唔望曬到你班仆街中暑

屌搞到隻狗仔真係同啲仆街死過

黑旗 again

可唔可以見到有人俾人捉就去幫手救，唔好捉左先來叫放人，你覺得佢地會放嗎？可唔可以聰明少少，做d有意義既野？

個女人把聲好嘈

天水圍警方再度黑旗!!!!

人係南區 宜家入去到會唔會完場?

港台live真係好撚多5毛

玩足幾日幾夜

隻女狗講乜春
帶撚住個狗罩又講咁快

天水圍輕鐵唔去天耀

其實對方有盾...石有咩用?

行過去

Only停天耀？

TG

TSTSTS

三發 TG

放TG了

其實圍狗屋成本高代價大難閃

去政府各合署稅局癱瘓成本低不用送頭

痴線 放撚左

出咗催淚彈

放左4-5個

己放.防暴急速跑去拘捕示威者

D警察根本最貪生怕死
唔敢近戰怕受傷

天耀8株tg 同時放

705直接去左翠湖兜路
變左751咁 不過天水圍站停

頂 天水圍出gas

咁早就黎

立場記者: 剛才最少發放 4-5枚催淚彈

推 好多人唔知天水圍發生咩事

街坊幫手啦

拉人為興趣，駛撚講證據

黑警死全家

收皮啦你

自己蠢 睇唔明就話我一毛

狗竇門口啲狗喺度挑釁橋上面嘅人叫佢地落去
On99

屯門元朗手足快支援

搭緊761p轉路去西鐵站

班有牌黑社會 CLS

日光日白放TG

荃灣出緊狗車

d 克警係咪癲撚左？

閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！閃！

見到好人來緊

都冇證

叫番佢除裝上黎囉

警察就係要亂拉人
引對峙
放TG
再告暴動

班狗邊撚敢

大批市民準備魚蛋還擊!!!!

唔好累街坊

angel今天放假，明天回來

死克警又挽煙

咁順口既

揸車巴打小心 路過唔好嚇親失控撞落啲狗到

係天耀商場影影影

咁近民居 痴線
唔俾人接近警署

我好擔心有架大貨車剷咗入去

條狗女唔係諗住隔幾條線同輕鐵站
對面會聽到掛

手足 be water plz
犬隻一早知你會圍佢就應該預備定
手足打游擊啦 尋日撚狗撚足成日就係贏在夠流動

有事請返屯門

街坊要落街

大家入輕鐵遊車河啦

前排d 綠龜有冇160

大量街坊踢拖趕到屌狗!!!!
40防暴再度增援

轉場啦 由啲狗曬死啦
屯門荃灣機場都要人

輕鐵裏面班狗喺度鬧出面啲人

眼見天水圍有好多前排黑警都好矮

大多冇160
仲要著勁厚底鞋

Agger

有橋可唔可以搵塊佈遮前面? 等警察唔知你地做緊咩?
但睇唔到視野

係指佢地身高
有幾個都好矮

都可以街坊慢慢玩都得 對面人多好唔著數

天水圍再黑旗準備

大西北既人先好入天水圍，其他人就唔該繼續出席集會！
唔好俾人聲東擊西到！

企係度，咩都唔好做，D狗曬都曬死！

戒嚴啦，屌
揾3萬隻狗，日撚日守住唔好比人集結囉

我親戚話天慈有黑衫人
我想問係咪有手足避緊?

乜野轉場啊 拉左幾十個算撚數啊

天水圍警署轉場去屯門政府合署

天水圍已經冇得玩 拉左就係拉左 救唔到 轉去第二到玩

一定有

曬撚死班狗

見到有好多人去緊天慈

防暴衝入天耀商場作拘捕!!!

電視見到

天耀迥旋處都有煙飄來

邊度有講？

而家叫黑警放人呀

拉咁撚多？

其他區要幫手圍魏救趙

唉 民怨已經爆緊

好快勁過六七

倒不如…

拉左咁多

路過都拉
無差別咁捉
係有幾十人

比人圍捕

有冇人提手足小心d狗係天耀個邊包抄？

屌你老母

【8.5 三罷 下一步行動】唔係齋坐 唔好成功後就掛住打飛機

你老味有乜好笑

失控了
黑狗大撚晒，
點撚樣算呀屌

路過都拉呀 點避

痴撚線 路過商場上面見到成班防暴 諗住行去街市果邊望下 已經見到成班衝緊黎 唔知以為條村收埋犯罪組織 部處哂行動前後包抄
大佬 普通市民見到都驚到走啦 你班黑警呢排見人就打 最後係會放番呀 但俾你打幾棍手尾長呢 點知有無人有舊患暗病

仲去唔去到屯門去緊天耀站

推
有屋企人俾狗拉咗入tsw差館

大量防暴圍堵天盛商場
在門外守侯非法集結示威者

而家咩情況 天水圍邊度要人

君子報仇 十年未晚
比你地憤怒一萬倍
但都要冷靜 我們不是去送頭

拉幾十人，痴線

祝你隻condom仔全家生癌死 我講野一向好準

放完彈後有冇拉到手足？

冇裝架wo班人
亂鳩拉

和理非到底有乜用

天盛b座 8756

要家要點，行到半路見啲人去天慈

要記住班狗越係咁就代表轉弱緊

同路人勿屌

千其唔好入天盛 袋黎 走唔到

樂湖可以作徹退點嗎

現場手足要嗌 “好L熱 好L曬”

咪撚再打飛機啦

無，唔知係咪過期。乜味都無

比個場你保護勇武

依家要去邊

天慈商場暫時ok

和理非勇武派 決一不可
我地唔係要自己圍內支持
仲要感染更多人支持

放佢地個樣上老豆搵仔起佢全家底

天耀商場圍堵中

佢地發癲代表佢地急
日頭白白你咪full gear慢慢曬
唔好同佢地急

私樓

休息一下，保留體力，
等佢以為啲人走晒想休息嘅時候再出行街黎食飯
你想像下係太陽下 full gear 企8 個鐘，
老細同你講可以收工果陣再企8 個鐘，
呢個係心理戰

有咩事跑去天慈先

勿送頭
玩到宵禁先係目標

係就入新北江 果班垃圾夠膽佢果到打人就精彩啦

天慈輕鐵751去屯門

和理非做哨 好有用
去晒附近商場睇有冇狗
不過太多和理睇勇武仲塞死退路
有心果D行下附近村睇狗包抄

集思廣益 : 建議將義勇軍進行曲加入集會遊行

過期先最大味

天盛

放哂人未

果到好難走 小心

天瑞 頌富安全

放心，俾人拉既會無事，完全冇任何集結只係路過，只係白色恐怖抄Id

依加班狗最興就係整火個場，等你地噪低

天水圍都夠膽放煙

而家咩環境

挑釁下等佢地出番黎曬下

係，暴露係陽光好快死

好鬼熱

有冇人見到天盛個區議員陳思靜

商場就去新北江 佢地唔敢入

天盛 D 7535

咪發夢啦，精彩?
612到今日夠多精彩野啦，咁又點?
佢地根本無後果，仲相信法治會懲罰到佢地?

依家真係好撚熱遲下先玩啦

屌佢老尾，成碌葛咁企喺度

耀民樓：6431
耀華樓：6154
耀隆樓：1397
耀逸樓：2754
耀澤樓：3842
耀興樓：1649
耀康樓：4637
耀昌樓：5381
耀富樓：7261
耀盛樓：7254
耀泰樓：9341

盛志 7359（修正）
盛頣 7158
盛泉 6212
盛彩 8436（修正）
盛悦 /盛謙2816
盛亨 6318
屏欣苑 8932 屏欣苑大閘9832
屏欣大樓密碼1683 3棟大樓密碼全部一樣
天盛苑 盛麗/坤閣 9327
大門(近商場)密碼 R9327
後門(近警署)密碼9327

唔好去天耀 天盛商場 果到寛 好危險

依加佢地既狗招，無差別拉人，等你地班後生火起，就射彈，搞大單就有後著

天水圍出哂煙都冇人討論？

盛賢 7535

屌佢老母，我個仔病到咁款都唔敢落街睇醫生， 死仆街黑警， 民居掉催淚彈連狗都不如

敵進我退敵疲我擾
無人俾人捉係目標
唔好急唔好燥 保持警覺保持距離

好似有狗車去咗天西

叫d民建聯 落去 一齊晒

聽路人講天西有防暴

勇武請離場 到議員/區議員進場了解被捕情況

新北江本身好細好亂 佢地成班沖入去一定激嬲裹面啲商戶

唉
Bb take care

2分鐘前天西月台安全

嗰邊真係打游擊,但係唔知啲大陸婆會唔會做架兩

佢哋叫人跪低？係咪心理有問題

冇佢老頂田北辰係度佢真係一碌廢柴

試下call白車啦 bb仔病好大獲 祝福你

果邊好處係義士比較容易走得甩 因為本身都好逼

入面班商戶幫手引路添呀，一堆大陸閪
今日仲做生意你自己諗係咩人

新北江樂湖可以,私人地方唔歡迎狗

盛珍7963

老遠見到都走啦 俾佢見到黑媽媽既人走過仲唔扑鳩我咩

估係地板太熱 個位對正太陽

有義士係商場被捕

d狗會唔會出唔番去

天耀？

source 立場live

好似天盛

不停製造白色恐怖

盛頤7158

我想問天水圍西鐵站係咪仲有防暴？

痴撚線 咁做 只會刺激到更多人出黎 差館都拆撚左你

有一名女士在警署外被捕

盛譽 :9579

提多句 唔好入天盛 唔會走到

現場冇

X2
要出返大家樂至出到馬路

冇

屌 仆街社工左膠
收工入去屌佢老味西

天水圍要人！

希望今晚香港人會嚟

天慈快d
過運動場行去銀座

有三架狗車元朗公路去緊天水圍

夏愨東西行全佔

近天盛附近去天西個條橋有

有田北辰係到﹐佢同佢老頂都係廢柴

出左魚蛋!!天水圍要勇武

再TG

天水圍要人！！！

天水圍拉咁多冇人推。。。

呢個應該純粹係著裙難坐低
利申 警犬死全家

推啊

好撚鬼今日，尋晚個女仔件事都保釋左，今日班女權得個10幾個，又幾個鬼post叫人去圍，其實今日罷工都去各區集會，又比班狗有哂準備成百幾隻狗

天水圍要人人

不如大西北人去左天水圍，唔好去集會先

天水圍要人 推

魚蛋要人

正式宣布天水圍都有真香港人

鬼撚咩
果度一開始得十幾個，係突然有狗車衝落黎拉人先多人黎支援

突擊掟完全場快閃晒

認真，天橋係好位

講多次 走一定要去新北江 經果邊避又好或者出天瑞頌富
千期唔好去天耀天慈天盛 商場闊又難走

嘩屌啊廿幾個人喎
屌你老母

天慈輕鐵站大量狗車經過 去緊樂湖方向

街坊有呢個優勢
熟路
開完拖之後可以扮路人

又射，仆街

岩岩行過轉天慈
果度叫安全
但唔好跑元朗，去銀座方向

應該去緊差館

天西見到有5架警車入左去

可以去樂湖，賞湖新北江

1分鐘前 天慈輕鐵站

好多街坊

小心啲 去百佳扮買野 天慈後面冇路

講多次，無撚去天慈
而家輕鐵停咗，可以行路軌

721 又唔見你咁拉人?

黑咗十年

天慈冇路走，唔好入天慈

岩岩現場
突然就放幾粒彈過黎
屌你老母

彌敦道已佔

唔會咁多個都拉啊嘛？

新北江有好多平價下午茶食

夏慤道已佔

天盛商場手足馬上食飯

去屯門

入左屋苑比保安問講聲，我落黎接大家
因為尋晚有狗入左樂湖比居民屌到飛天
而家班保安執得好緊

天慈入面有幾個保安周圍行黎行去

屌呀，企係天耀門口諗住safe。都中多粒

天慈公屋區 唔同私樓 小心啲

無赦

屌那星
企天耀電梯都食左粒

岩岩天水圍公園見到大量狗車增援

保安多數係新腥港人

我直頭響商場門口 睇緊班癈老發神經

影底佢以後清算用呀 一個都唔可以放過

手足記住，人數不足，左膠太多，戰力低
請轉打遊擊，高處遠處激光，消耗畜牲體力，不被捕，等機會，be water
憤怒時更加要提醒自己要冷靜
保護好身邊既女仔

而家係市民round

Push!

往銀座果邊??

天慈過西鐵站而家安全

天盛警力已增強

唉

剛剛的

天瑞有狗車

停咗頌富去天耀條線 啲輕鐵轉哂去翠胡嗰邊

50個啦

熱撚死班狗好過
我企左兩個鐘都熱到頂唔順

果邊有天橋去新北江

行路軌好淨 危險位

live仲有無人？諗住轉屯門

放tg嚇親立場姐姐啦

黑警係人民公敵！

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

岩岩再放一發催淚彈

明明都無人 放乜鳩

1530天慈冇狗

扮威呀 果班垃圾

感冒？燉洋蔥水 煲蔥白水頂住先 take care 真係唔得叫白車

走，勁多狗

新北江方向

西鐵安全

見好多人入返西鐵
係咪轉場去屯門？

再上gear 準備!!!

be water喇

留比街坊同佢慢慢玩

轉左場好多出哂屯門

屯門啦

妹妹黎
姐姐係荃灣

天水圍唔夠人

不要說「黑警」、試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」。

有手足頭先清場俾狗捉咗，幾十人一齊坐晒喺地
想問下是咪通常登記完資料就會放人，洗唔洗搵人去保釋定點

天耀村對出警察前後包抄

1540，好多人都走唔切

啱啱見到兩架狗車喺頌富出緊去
影唔到俾架輕鐵遮咗